女人真係麻撚煩

乖仔又話悶 嫌無話題
口花又話玩家 四圍溝女
柒頭又話食唔落
靚仔又話無安全感
A0又話無經驗

屌想點jack!!!!!!!
我都唔知 邊有仔溝

留tg囉

啲公主成日覺得啲王子唔蒲唔嫖唔滾唔打老婆
最重要係啲公主覺得王子係盲嘅

乜我講得有錯咩 負咩皮喎

冇圖點傾計呀
懂不懂規矩

靚過princejoyce

咁冇討論空間 你會靚過連登女神 ？
證據呢

得個講字 最後咪又係同毒撚一齊

hello

ps.女人真係麻撚煩

有錢咪咩問題都無晒囉

香港女人

唔知呢 未遇過